<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:a10="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel xmlns:os="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/">
        <title>asp.net-core c# .net asp.net .net-core f# jobs in netherlands - Stack Overflow</title>
        <link>https://stackoverflow.com/jobs</link>
        <description>asp.net-core c# .net asp.net .net-core f# jobs in netherlands - Stack Overflow</description>
        <image>
            <url>http://cdn.sstatic.net/Sites/stackoverflow/img/favicon.ico?v=4f32ecc8f43d</url>
            <title>asp.net-core c# .net asp.net .net-core f# jobs in netherlands - Stack Overflow</title>
            <link>https://stackoverflow.com/jobs</link>
        </image>
        <os:totalResults>48</os:totalResults>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">419688</guid>
            <link>https://stackoverflow.com/jobs/419688/senior-backend-engineer-connecterra-bv?a=2gKwiIU7Lnfa&amp;so_medium=Talent&amp;so_source=TalentApi</link>
            <a10:author>
                <a10:name>Connecterra BV</a10:name>
            </a10:author>
            <category>sql</category>
            <category>c#</category>
            <category>mongodb</category>
            <category>azure</category>
            <category>microservices</category>
            <title>Senior Backend Engineer at Connecterra BV (Amsterdam, Netherlands)</title>
            <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;As a Senior Backend Engineer you will design, implement and maintain a secure and tested application, frequently liaising with other teams across multiple disciplines.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Responsibilities:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Work closely with colleagues across Product Engineering to deliver high-quality software that provides direct value to farmers and enterprises&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Collaborate with the Data Science team by providing them with quality data and delivering their models&amp;rsquo; output to customers via application services.&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;As part of the team you will contribute to the why (roadmap), what (story review), how (detailed design and architecture) and when (work estimation, deadlines etc.) we build the product plans&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Level-up developers via design discussions, code reviews and pair programming, fostering an environment of collaboration and innovation&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Provide Tier 3 support (identify, troubleshoot, fix and workaround) for applications and services &amp;ndash; you own your code!&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Write applications that are modular, well tested and easy to maintain&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Develop, deploy and maintain back-end services and APIs, for internal or external use&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Requirements&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;If you are a skilled coder and a fast learner who thrives in challenging environments and has a creative yet pragmatic approach to problem-solving, read on!&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Bachelor&amp;rsquo;s degree (or higher) in Computer Science or a related field&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;5+ years of experience in software engineering, including:&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;3+ years of back end / web service frameworks (C# / .NET preferred)&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Design and use of RESTful APIs (OData desirable) and Cloud-based microservices leveraging queues and serverless functions with state caching (Azure preferred)&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Microservice principles of Service Discovery, CQRS/Event Sourcing, Distributed Tracing, and Service Integration Testing&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Relational and non-relational databases (SQL Server, MongoDB)&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;MVC and ORM paradigms (EntityFramework desirable)&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Modern CI/CD practices applied to complex multi-repo code bases&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Ability to orchestrate service calls and data flow across internal microservices while optimizing a lambda architecture for high performance and reliability&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Team player who challenges assumptions, identifies blind spots, and constantly levels up their craft&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Resourceful, proactive, and constructive when faced with incomplete requirements and multiple priorities&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Maturity to interact directly with partners, own challenging assignments and take accountability for the team&amp;rsquo;s success&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;You are also:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;A self-starter / self-motivator who doesn&amp;rsquo;t require micromanagement&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Flexible and a multitasker&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Able to keep a cool head and open to working in a start-up environment&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;</description>
            <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 15:23:33 Z</pubDate>
            <a10:updated>2020-08-04T15:23:33Z</a10:updated>
            <location xmlns="http://stackoverflow.com/jobs/">Amsterdam, Netherlands</location>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">356245</guid>
            <link>https://stackoverflow.com/jobs/356245/cloud-software-developer-amsterdam-aspnet-core-chipsoft?a=1Vtme4jENlkY&amp;so_medium=Talent&amp;so_source=TalentApi</link>
            <a10:author>
                <a10:name>ChipSoft</a10:name>
            </a10:author>
            <category>c#</category>
            <category>microservices</category>
            <category>restapi</category>
            <category>asp.net-core</category>
            <title>Cloud Software Developer Amsterdam (ASP.NET-Core / C#) - Software voor de zorg at ChipSoft (Amsterdam, Netherlands)</title>
            <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Als Cloud Software Developer ga je aan de slag met onze SaaS-dienst Zorgplatform. Voor de ontwikkeling hiervan gebruiken wij Microsoft technologie. Zie jij dit als een uitdaging? Lees dan verder!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw baan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Als Cloud Software Developer&amp;nbsp;ga je werken aan ons Zorgplatform. Dit is een veilige service die uitgebreide ondersteuning biedt voor transmurale samenwerking. Wij ontwikkelen dit in C# in een ASP.NET Core framework. Je gaat aan de slag met het opzetten van microservices voor de verschillende processen die Zorgplatform ondersteunt. Je maakt bijvoorbeeld de integratie voor het inkijken van het medisch dossier mogelijk aan de hand van toelatingen, geregistreerd door de pati&amp;euml;nten, met behulp van RESTful API's. Het ondersteunt bij het verwijzen van pati&amp;euml;nten, de overdracht van pati&amp;euml;nten, de gezamenlijke behandeling, het meekijken en consulteren van en naar elkaars pati&amp;euml;nten en bij zorg op afstand.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;strong&gt;Jouw team&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Je komt terecht in een team met veel ervaring op het gebied van software development. Het team bestaat uit 10 personen die voornamelijk werken vanuit ons hoofdkantoor in Amsterdam. Naast ontwikkelaars zijn er ook een aantal consultants die het contact met de klanten onderhouden en het team ondersteunen waar nodig. De teamleden die niet hun bureau in Amsterdam hebben staan werken vanuit Hoogeveen en Antwerpen (Belgi&amp;euml;). Iedere maand vindt er in Amsterdam een Zorgplatform-dag plaats, waarbij elke keer verschillende onderwerpen worden besproken die met de ontwikkeling van Zorgplatform te maken hebben. Als je het leuk vindt kan je ook een dag bij de andere vestigingen aan de slag.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;strong&gt;Jouw werkdag&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Samen met je teamgenoten begint de dag met de dagelijkse stand-up. Gisteren heb je een nieuwe microservice opgezet. Je vertelt vol enthousiasme over hoe deze integreert met de rest van de microservices. Na de stand-up ga je aan de slag met een jouw nieuwe opdracht, waarbij je overlegt met een naaste collega over de integratie met een andere microservice.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;strong&gt;Wat bied jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Je hebt goede programmeerskills, bij voorkeur met C# en ASP.NET Core&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Je hebt kennis van microservices architectuur&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Kennis van RESTful API's en Entity framework zijn pluspunten&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Ervaring met scrum is een pr&amp;eacute;&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Je bent bereid te leren en leert snel&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Je kan goed zelfstandig werken, maar ben daarnaast ook een echte teamspeler&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat bieden wij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk salaris&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Uitstekende secundaire arbeidsvoorwaarden&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Uitgebreide interne en externe opleidingsmogelijkheden&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Veel vrijheid in het uitvoeren van je werkzaamheden&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Informele werksfeer met sociale activiteiten na werktijd&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;li&gt;Gebruik van sportschool, inclusief personal trainer&lt;/li&gt;&lt;br /&gt;&lt;/ul&gt;</description>
            <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 15:34:36 Z</pubDate>
            <a10:updated>2020-07-26T15:34:36Z</a10:updated>
            <location xmlns="http://stackoverflow.com/jobs/">Amsterdam, Netherlands</location>
        </item>
    </channel>
</rss>